pcie延長線

想買條pcie x16打直張顯卡放，，原本想淘寶，但又有排等，想問一下各位知唔知香港邊到會有貨買？？？

顯你老母

LM

落馬洲

機場

親，你百度一下就有了